革命係用盡所有手段去嬴，例如含著撚投泛民

首先結論好簡單：本土>泛民

就算你幾撚憎個選舉，幾撚憎泛民

佢哋每少一席，就少一份資源
呢個係對民建聯/港共既有效打擊

投建制肯撚定係鬼
投白票/棄票，就算唔係鬼都係on9

Agger

其實真係好撚簡單

如果無本土：

建制vs泛民

建制衰過泛民，無異議啦？
咁你唔投泛民咪變左送議席比建制？

咁係咪一定要投泛民呀？

陳雲係咁叫人投建制

On撚99
國師都照屌

因為佢唔係搞緊革命革左命佢無得撈

我唔估佢動機

總之一撚定係
1. 投本土
2. 投泛民

無其他選擇

推

最多投完再裝修

到時先算

總之一撚定係
1. 投本土
2. 投泛民

對於有正常logic智商既人：

總之一撚定係
1. 投本土
2. 投泛民

1. 投本土
2. 投泛民

十連推

暴政當前，含撚投飯民。

大丈夫能屈能伸

綠色曱甴

諗住唔投票或者白票嘅巴打絲打唔該睇下屈小姐講乜。。。
---------------------------------------

<支持特區政府施政 從今以後不投票>

屈穎研

近年來，反對派、黃屍、外國勢力常常假借「民主」的名義，擾亂香港，打擊我國。相信很多愛國愛港的中國香港人，像我一樣，對此深惡痛絕。

細心觀察，這些搞事分子的論調，離不開「選舉」、「投票」，例如甚麼「我要真普選」等等，一派胡言。縱觀全球，有所謂「民主選舉」的地方，社會就有動亂，永無寧日，美帝、英國、歐洲⋯⋯無一例外。

反觀我國，從來沒有什麼選舉，但民眾上下一心，團結支持中央領導，近年來經濟繁榮，老百姓安居樂業。這就反映出中央政府英明領導，百姓根本不需要「民主」、「選舉」。 這些舶來品是西方社會伸出的魔爪，侵犯我中華的借口！

洋人野蠻、生性好事，吃飽無事就搞民主，擾亂社會；相反我國千年文明，中國人愛好和平，所謂「民主」制度根本不適合我國國情。要把這觀點表達出來，最簡單、直接、有效的方法就是：

不！投！票！

愈少人投票，投票率愈低，表示這場選舉的認受性愈低，大家都認為選舉不無必要，是浪費時間和社會資源的。
君不見民主派整天呼籲人去投票，姑勿論投票結果如果，其實你已中了反對派的計！愈多人投票，反對派就有藉口向外國勢力索取更多資金。 《蘋果日報》每逢選舉，就不愁沒金主，所以他們才會整天叫人投票。 簡單來說，你一投票，就是支持、認同、幫助反對派！

全世界的學者研究也指出，市民對政府管治愈滿意，投票率就愈低；對政府愈不滿，投票率就愈高。 反對派時常騎劫香港主流民意，訛稱示威遊行有200萬人參與云云。 事實上，只要在選舉中投票率低，他們的謊言就不攻自破！

各位想守護香港的朋友，讓我們以低投票率的事實，告訴那些亂港分子，我們只要穩定繁榮的社會，不需要「民主」，不需要你們「搞搞震」！

守護香港，撐特區施政，從今以後不投票！

有區二揀一 熱狗 對 建制

請含熱狗，數據上要建制小票。

私人恩怨請放一邊。

真

熱狗=共狗，當時大陸無block佢個網就係比人睇港毒論

Ok照含

Logic:
二簡一既情況：
你懷疑熱狗係共狗
但共狗肯撚定係共狗

結論：投熱狗

總之一撚定係
1. 投本土
2. 投泛民

肯撚定啦

總之一撚定係
1. 投本土
2. 投泛民

LOGIC!

記得投票不過
制度內只有假民主，可以DQ可以舞弊

國屍番青山啦，仲國師，個偽君子重要時刻就投共仲衰過藍絲，害撚死香港

革命就係用盡所有手段去嬴

Psuh

不要說 射落海都唔益泛民
試著說 益泛民都要保皇狗永不翻身

每拎一席，港共就少一份資源

一堆偽獨立介票

agger

佢On9開 唔洗理

今次係一次睇晒啲共諜kol page
就算唔捉鬼 當係on9
都要好好留意呢班人
只要係呢班人帶嘅風向都要諗清楚

push

唔明，可否解釋下

幫你推

含淚投泛民
票不投建制

現晒形

今日目標唔係要邊個贏
而係
要建制輸到仆街

同意 含就含 我要親中派輸

都唔叫含啦
今次後生泛民都出咗力
畀個機會佢哋

簡單邏輯, 有本土就本土, 冇本土就泛民, 叫人投建制既絕對係鬼

我見fb好多黃kol 都話要投白之類 叫人唔好投泛民
我覺得好可疑
就算唔當班人係鬼 都要留意呢班人

我唔撚理，講乜都得
總之一撚定係
1. 投本土
2. 投泛民

Logic thinker

屌 邊個咁唔滿意d候選人就下屆走出黎參選 依家就一定係投建制派對家 射落海有撚用咩

制作定名單，選完之後收佢地皮

思路正確

焗住含多次

咪再理個弱智
條友好似個個都要聽佢講咁

推。

佢從來都無野撈

一個議員一年100萬，嗰度講緊幾億嘅資源

Do the math

陳雲邊忽君子

係 最多事後諗方法解決佢地

人民監察呀

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

Push

講得好，尋晚幾多人講含L 求人企同邊，又想搞分化

唔通投保皇咩

今日有兩個任務：
1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

要建制羸唔撚到
含兩條撚都要投!!!!
香港人 報仇!!!!!

十二隻字

聯合次要敵人，打擊主要敵人

對我嚟講保皇狗係主要敵人

咁樣諗都無錯

建制一定要輸

踢走保皇黨

我就係要呢D

係, 一定要重奪大部份區議會資源

啱

對

忍一時 含一含泛民

做低建制先

岩

pish

你呢啲資源有幾多用落本土

正確敵人既敵人就係朋友！ 暫時統一戰線 贏咗再算

Logic:

就算無，都好過比港共？

好撚簡單
我要建制輸
而集中投泛民係令建制輸嘅最大條件嘅話
我含

聯合次要敵人, 打擊主要敵人

就係冇，寧願攬炒都好過俾泛民坐大
逼人投邊個只係假兩難選擇

最符合革命嘅做法係全民杯葛選舉
令佢冇代表性，甚至個議會運作唔到

革命係由體制外改變，體制內嘅改革呀
可惜蠢人太多

票站未開已經排隊投完
係精神嘅

手足加油
記住受傷同被害手足
唔好懶呀

啱呀 出嚟投票呀

投泛民係含淚
投建制係含撚

共產黨嚟
關鍵時刻就出嚟

幾年前咪焦土完 焦土埋自己 依幾年收哂皮

Agger 就算你唔想投 都請你對得住已去嘅手足 我地要幫佢地投埋一份

你D理論離晒地，無Logic

建制拎曬議席，係自炒，唔係攬炒

同埋你答我：
係實行上，你依家杯唔杯到選舉？
理論上，比你杯到，建制拎曬議席，如何令到議會運動唔到？

字眼唔洗深究
對好多人黎講，投泛民就好似含撚一樣咁難

共產黨提倡舉美國旗咁倒米？

唔需要人身攻擊，唔需要捉鬼，用自己logic同思考去做決定

暗共
hk01都係平時扮鬧政府
關鍵時刻就衝出來

先普選，後獨立

含撚同食屎我揀含撚

by any means necessary

含左啦

見到呢個post真係好感觸
上次仲同朋友講下次投票射落海都唔益泛民
最後今次真係俾fd講中左要含撚投
利申含撚投泛民

係含撚同 死

多謝你，理智戰勝情緒

同理，因為唔宣誓而做唔到立法會議員亦係on9

自己嗰區熱狗都要焗住投
唔撚想再見到啲random濕鳩呀叔做到區議員

多謝你

總之係香港撐民主，每幾年就有一次機會含撚

團結次要敵人 打擊主要敵人

鬼=25/間諜
投建制唔會會叫係鬼
直頭係對家
白票/棄票先可以叫鬼

邊個黃熱門就投邊個

國屍又中

如果你地係泛民老屎忽就慘啲
我果區係泛民新血 有落過戰區
唔覺有含淚